如果個女成日扮唔望個男仔 即係點?

如果個女成日扮唔望個男仔or將特登將目光放喺其他嘢身上 即係點?

真心想知

利申: 34歲毒撚

明明人地真係無望 又話人扮

驚你亂諗野 點知你都係要亂諗

你個名同利申都已經答咗你

佢俾緊訊號個男仔
希望男仔大大力咁屌佢

次次唔小心望親都想嘔

望完唔舒服

即係你自己ff太多囉....

覺得你想強姦佢

完？

一定係因為鍾意你但唔想你知

唔會 我知自己事

不能同意更多

咁你開post 想點？
佢好撚唔鍾意你呀！毒撚！照下鏡先出街ok?

I know that feel

30 a0 毒撚

弱智仔做A0唔意外喎

都幾十歲人就唔好咁多幻想啦

都唔知樓主開post 黎做咩！
話條女鍾意佢，佢又話唔係。
話條女唔望佢驚樓主亂諗，佢又唔應。

我份人最直，直接講咗條女心底話，佢又拎我個名黎講。

樓主，好撚心你三十幾歲人就唔好咁撚多幻想，ok ?
唔好改過名就以為自己唔係毒撚！

毒撚唔會鬧毒撚㗎

你怎樣看 亦像凝望我

真係好核突 寧願直接望

唔好癡線啦

其實真係冇望...